求救 咁岩係油麻地叫緊雞 點同老婆交代???!!

琴晚玩緊毒龍鑽嘅時候突然有幾十架警車出現係樓下

然後有人用大聲公叫上黎「樓上嘅住客，根據預防及控制疾病規例599J，你身處嘅位置已經成為封鎖範圍，請你放低武器，留係住所直到檢測完畢!」

即刻嚇到鳩都縮，囡囡見我鳩縮於是條脷愈鑽愈入，好似採緊鼻咽式子咁

最後我都係射了

依加點算好 我同隻雞係一樓一你眼望我眼

佢仲話要當我加鐘

後樓梯跳落去跑走

琴晚鑽到而家？